仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON?

退左坑兩年,而家入番坑
有無D咩GROUP入得? 好多野想問.....
上網睇過呢個算最多人...

介有冇其他?

推

1連...

2連

3連

4連

5連

6連

真係無人玩嗎...?

8連

鳩連

10....

11....

12

13....

14..

15

16

17

18

19

20

21

屌..唔信無人玩

23

24

25

26

27

28...

29...

30

31

32.

33

34

35

36

37

1001不是夢

39

40

41

42

43

44

46

係度問

好似無人咁既

48

49

50

51

52

me

巴打係呢到傾開定有GP?

54

55

57

出面咪有post on9

59..

玩左1535日

玩返無耐

多人谷其實無小圈子黎得好，除非你極度活躍，如果唔係都只係淪為情報谷
巴哈大把谷啦

利申：4年無斷過

打錯，3年

巴打有無TG,...好多野想問

單機/同frd玩

不過呢度有grp (好似係)

無

我試過係連登PO問野...但無人理我

你依到問，睇下我答唔答到

你想問咩

岩呀

我想問我而家600RANK倒,
有無D咩隊係比較平民夠打而家D地下城?
我應該出光咪果時就收皮...

果邊圍爐多
你係到問大把人答你

太好了終於多番D人

不如你講下你有咩寵先

你個box有啲咩？

光咪仲做到好多關既
你唔介意刷下特殊關可以換隻暗雅

你不如post個box上黎俾大家幫你執執

見到呢個post 又login 返, 原來都login過9百幾日
但我有幾個月冇on過

虹精時代玩到而家

屌你老母死去Apps台啦

其實你有隊長夠倍數，夾返啲同色/啱嘅隊員都夠做

UP唔倒圖,我PO番舊登POST D舊圖....
個BOX同而家差唔多,,中間登入抽過幾次都係銀蛋,之後直情無ON過

有其撚夠做啦

擺佢做隊長嗎

推番多D人上水玩番..

入左

而家D人主流玩緊咩隊...?

水獵 猶格

藍染仲有冇人用？
半年冇玩

屎囝

少d，不過依然好勁

group 入面埋人一早熟曬,
入到去都唔知講咩好

冇左個save 不了

我都係岩岩玩番

係呀 不過轉生咗先 倍數差好遠

我嘗試緊融入,好似都唔算排外,

轉生係進化?

如果有心玩番 刷極三升lv根本同無限氣一樣

係呀 食5塊主屬顏色嘅低級面具

要「刷」已經勁啦
小薯點跟

hea 打左千幾日

我見D人掛呢隻...呢隻易唔易抽?
今次神UP有無

我係咪爬文爬戰友網就OK咖喇?

合作寵 短期內唔會有得抽

戰友網好似得情報
padpadblog好似多d野睇

咁如果金龍機呢...短期內下次神UP有無話可以追邊隻起手?

新光限

我仲有玩

起咩手 你係重新玩過咩?

之前抽左隻白幻定叫白狗既野,呢隻野好易玩,對於手殘既我黎講

我頭先開左一開戰友網協力PO....D隊長全部唔係我用開果堆
抽過隻新隊長同起手無分別

用pad r search呢？

而家PADR 可以SEARCH人協力???

我有玩
不過就同fd玩
基本上麒麟隊都夠既
Btw你有冇新木和
一係儲錢買暗雅
一係儲石等神up

推呢個

search下隊長自己用咋
協力可以響度搵人既，你有咩關想打？

搵隻叫立花xxx嘅野，同麒麟一樣色，只不過塊板變左7*6同埋四色有盾
我有，你想add嘅話：357824774, 可以add埋親友，轉生麒麟加佢最多10c100倍

十卜

刷咗藍色禮物箱未

169858584
毒自玩咗千幾日
身邊冇乜人玩

Me me
283214472

一時間好多野要PICKUP番.....
我諗應該要課番齊而家D新隊員先..........
無隊長無隊員

有冇巴打有塵魔 我想衝最尾嗰層

隊員緊要好多

我見群到呢個人話有,101 956 546

退左坑就咪課啦屌..
你有其撚已經夠玩好多關架啦

用佢黎清今期既雙周龍
仲有普通關同技術關既挑戰模式

草起啲石佢等神up

咁我玩番麒麟隊啦.......今次神UP抵唔抵抽?有20石...

其實樓主你有麒麟加雙咖喱，你是但加多兩隻水同木(最好有覺醒水埃)就OK㗎啦

轉生麒麟如果有技術過到唔少關
講緊最大400倍攻

1450日

好的..唯有係咁啦,慢慢儲慢慢玩..THX巴打們

1655日
就700lv

283090537
小弟新手

加了

好似咁

想問下水咖哩係金龍機抽既?

友情event

嘩巴打你248都咁齊隊...

我咁

如果有2隻白虎同夠mp就買暗雅
起碼係唔使抽嘅一線隊長
夠打9成關

團長🤤

課左pack咩都無

有冇破神團長可以add fd?
283090537

玩咗79日，每個月頭都課1pack，算係咁啦

mp咪又係要賣金龍蛋

壕到

拉龍果D係咪唔需要買咖喇?

啱啱掛住打字，搞到time rush 爭啲唔夠時間

拉龍依家唔扺買啦，mp嘅話玩破神暗雅好過

咁不如等monhun復刻整隻水獵人

8月出switch版mhxx 應該會復刻

點會冇水獵 ?

330蚊，咪當俾錢追進度囉

miru+2q+光英+日龍+橙契都屌打好多關
見你呢堆升晒

真心水獵+雙立花+分歧水時=四千幾萬傷害

我玩左幾年，最歐都係抽團長喜女，其他非到仆街
好似今次花嫁6抽全銀

我咁玩

冇水時呀

表示喜女係集龍祭免費抽到

有冇寶石姬啊？

只可惜而家部機冇得玩，要等到7月9機種變更cd 完先

只可以喺屋企嘅時候玩

繼左暗寶俾月讀
我差火寶就齊晒全部寶石

我水獵繼風神，呢條隊主要都係要來刷極3

我舊帳入咗水寶，因為全隊都算多sb
嗰時試過將三位一體嘅水同木秒左

今次我一至10階全部用團長打

成年冇玩，想pick up 返，請巴打比d 意見我可能點切

表示好l想要御空神同埋寧寧，前嗰排課左pack, 點知抽到零龍啲frd夾埋抽咗三隻御空神

最近玩返
發覺仲有啲千幾日前既信未開
得返7日限期

麒麟隊等緊你

抽中零龍仲
Btw我4隻寧寧

新水印，愛貓，月讀，暗埃

麒麟 水埃 雙咖喱 月龍轉返做光個隻

咁我男獵對入寧寧有用嘛
真心零龍咁難進，雖然我有隊

仲用緊藍染

我個frd成日攞佢隻藍染打飛機
成日串柒柒咁話我地無

最衰寧寧冇7c 2倍
零龍煩姐 比起破神都算易進

新木印 戰女神
有mp多就暗雅用住先

笑鳩佢冇喜女囉

搭單問埋點組隊好

笑ed
表示睇住佢課左100粒都冇

而家升技係咪好易?

個隻火和神（好似係）轉生都幾勁

易過以前好多
有時會送隻必升技既寵

食炭王

多左勁多元素 睇黎有排追了

巴打好多好隊員，係爭咁啲隊長
原本想話愛貓但係你又轉生左
你可以試下玩暗隊既，話曬你啲暗寵算係齊

有玩，用緊其撚，團長，濕龍做隊長

求教點組

唔怕辛苦既，進進隻幻龍王，配白虎黑狗，月讀隊長，加難近母倍數

你咁推post法不如直接打1001

考完試玩翻一排
但個朋友又玩左陣棄左
基本上變左單機玩
之後就冇再玩了

巴打咁樣組好唔好？

個人認為幻龍王換月讀會好啲

因為幻龍王有2way

800日非洲人路過

我擺月讀貪佢手指多同埋第二招技係轉生哈帝斯 btw 唔該巴打

我仲有多隻白虎升佢擺落做暗埃第二招技好唔好

入pad post啦...

想問下芯仔衰咩 成日見谷友狙擊

有無多隊長巴打唔介意比我加?

2年前玩到700rank 冇玩
唔記得ID係咪冇可能囉得返個Ac?

得呀

搭單問我啲寵有冇話可以升邊隻??

好似話要SD EMAIL話入便幾RANK,有咩寵打左星,如課金左更好

玩覺醒舊光天啦 聽日有得進

你依家玩咩隊？

197124897
主要團長暗雅

有新木和，有咩唔洗抽嘅寵啱用？

試下先

可以youtube search以宅論宅
佢每個禮拜都會講pad情報同分析
我都聽左兩年幾
高汁節目

冇玩好耐近排on番抽中呢隻

聽fd講好似幾勁有冇人add fd

隊員來喎

撘單問下 可以組咩隊
由一玩已經用火埃 近幾個月只係登入攞下石 有up就抽咁

奇蹈田白虎x2囉

好感動仲有人玩，身邊朋友得返我自己玩

奇即係邊隻

轉生稻田姬先

已加

130抽 唔出花嫁8星

係唔係必要咖...?

呢隻必要嗎

唔係咁易中 唔好追

千五日hea玩留名
打唔贏lv8

收到

訓先了,咁多位巴打THX

絕對唔係必要

轉生大小喬啦
雖然冇乜人用，但輕鬆256倍，而且卡珠機率唔高

第一隊 轉生新木和 即係稻田姬

第二隊 轉生暗埃 但隊友要配搭MH合作個隻木屬
隻野叫鏖魔 7x6版面再加有

好難揾隊友掛鏖魔 而家d暗埃撚好似難民咁

325758744
岩岩重新玩
同樓主一樣
加我

有冇外國jj又有玩pad?
有時差搞到有fd同我打

有 同一齊喺外國嘅friend玩

巴打唔過隨離app台個post?
細路之前新手入去問野都有人答

Lm

係咪要刷靜岡鶴？

群馬必要，依家金幣地下城有得買佢果關

明明有post都要開個小圈子
你自己玩啦

On9 果個先係小圈子

成班係度圍爐

都重有人玩緊嘅

嗰邊先係小圈子囉

why 咁多負皮

岩岩玩返兩三個月

佢地覺得你想另開小圈子
不過我都想問各位來自個po嘅巴打 無啦啦有條友好似樓主咁 咁耐唔玩 突然玩返
三唔識七走入個post度問問問 有幾多人認真會答？

有藍染 喜女 劍心，成日串D friend冇
利申 0課

零課的確係值得自豪嘅

果邊得果幾丁友，邊有咁多人負皮
明顯開錯台啦

oh 原來係咁
但見到人地開錯台 會突登入去負皮架咩？

今日1542

搞到心郁郁想玩番
但係玩fate都好煩

唔算遊戲台嗎... sor

有人嗎

我覺得呢排唔會點解突然好多人玩番..
我2年冇玩,前幾個月發覺身邊都幾多FD玩番..
最近玩番3個月

期間玩左咁多手遊都係覺得pad最簡單同易玩,唔洗諗咁多野,唔洗升咁多野
好多隻寵其實唔差,只不比較少人玩
即使隻野唔係一線,憑技術都係可以通關,當然就冇一線隊咁輕鬆

其實我覺得玩番黎講而家最好儲石等神up,下次應該票選神up,up果d寵應該都係d平時多人用同比較好用既,可以ALL IN~

睇到樓主有其撚,其實而家加隻立花已經可以屌打好多關
咁當然你有劉備基本上協力都可以打晒咁滯

玩番千奇唔好抽花嫁
入到伏到
仲要抽到鑽都唔一定勁

頭先睇番，立花係咪光果隻？

係,光水果隻新戰國
佢會將你個版面轉做7x6,所以10com同埋齊色都易d
不過你要習慣下轉7x6先

啫係我呢隻
樓主快啲add我啦，我好少麒麟frd啊

apps台呀

已add

咦唔係wor 頭先add 果個係第位巴打

174487745 我想揾立花玩下麒麟

好想要隻光天秤
Btw伏已中

個日抽左5抽,終於出虹強,光埃

新手留名學野

仲有新手？

巴打邊到？
我gmt+1 冬天+0

票選UP聽日開始
其實入面果D全部都唔差
你睇岩佢x10up果幾隻邊隻特別想要就等果日all in la

不過都係果句0x10=?

而家10倍神up?

三日裡面每一up一隻 分別係yogurt 零龍 風神
其他x5

聽日開始
個表有果d x5 up
有某幾隻會有1日x10up

6月30 優格
7月1 零龍
7月2 風神

睇你想要邊隻多d咪抽果日博下
target下d 5星算,我都想要月讀,暗埃,白虎,新木和~
鑽蛋就中先算~

我-7

好癲， 我退時最多4倍...

抽風神個日 到時去架仔網話自己有破吸就有人carry

之前出過7倍啦,
我話你知,呢個數字冇用嫁,
中就中,唔中就唔中

表示三隻都唔想要

我要御空神啊

優格,好似幾勁,不過要計血,唔係關關都用得
風神,好想要

新果隻光限係咪好勁？

勁呀，對應到特定既壞滅級關卡

基本上好多關同埋新出難打果d佢都可以輕鬆打
零龍就進化極煩,同埋用落其實冇想像中好用

風神就非必需品,打協既時候對面有都可以

總結係,我會抽優格
利申:進左木零龍同有風神

我有兩隻替代品都覺得唔夠洗
你竟然覺得唔係必需品

拎暗雅做例子，就算協力
如果得單邊有風神，打極三要留招技俾赫拉龍，但如果遇到新木印好多人都唔識控火力/天降，咁就88，穩定性真係低好多

勁到仆街

要穩刷就真係要每邊一隻 而家架仔網 d水獵隊都寫到明對面都要有破吸 風神難民表示難搵隊到仆街

同埋梗係抽隻刷killer潛覺覺再抽其他野

咁兩邊有係一定穩陣過單邊
我同個fd都成日帶兩隻風神入去
不過兩隻都開得晒既機會真係唔多,咁如果你咁唔好彩,又星知神又新木印又赫拉龍咪右上角囉..臉黑到咁樣

無謂為左d唔知會唔會出既野去追一隻風神

個ac日日登入拎石儲左200幾粒石但冇玩

笑左 右上角

玩番啦

all in晒佢

不過每次all in完就係屬材同超金蛋龍地獄

5隻雷達龍 4隻可以直行 得赫拉龍真係要指定技解 同埋帶2隻係穩同快 中新木印既話 要磨當然可以磨死 但係個到都冇左幾分鐘 加上而家有埋材料殺 連直傷打mp龍都唔係必須 不如拎多招繼黎穩過重好過

反而暗埃唔繼風神 真係一d價值都冇 成街都係
到而家都未揾到隻角龍去玩最上階

風神係邊隻?

巴打講零龍用落無咁勁又真，我都覺得其實無想像中咁好多
抽到一隻升左水

優格食隊員，但抽到再追隊員點都易過單吊優格
風神我個人覺得係必須品，我由佢出追到依家，雷神五隻，風神一隻都無

木屬
技能：吸收傷害盾無效化

吸盾都可以無效...咁木印果個控傷有冇得破?

有係有，但依家多數唔會用招技落佢身上
所以話如果用暗雅穩刷極三既前提下，協力雙方各有隻風神
一隻保底赫拉龍，另一隻就保險（新木印）
咁基本上就穩過成個極三

我自己係有隻野係到 但基本上我都冇點放佢落隊
純粹係睇你隊員齊唔齊腳 如果齊既 唔落都冇乜所謂

我果時退左就無ON過

樓豬如果好熱衷想重玩 可以去淘寶睇下個啲幾百石起手帳號
黎緊10倍UP 有九成都係正野 重新玩過應該會比你而家呢個帳號好過啲

我好少用暗雅打雙3
通常用水獵,水獵打新木印係無解,所以我都同FD帶兩隻入去

同埋其實講左一大論都只係講緊雙3

但係有排升喎 d蛋龍同聖誕龍點攞

而家買帳既話驚唔驚佢會拎番048?

如果驚嘅轉一次OS就唔會拎得番
例如你用開iOS, 你收到帳號之後就用An登入先, 之後再機體轉換去iOS

明白...我去望望先

當初我都係買帳號回坑
無記錯佢入面啲聖誕龍+蛋龍+MP應該夠升兩隊
Ranking方面只要專注升一隊可以過到雙極基本上都係無限體

想問極一而家可以無限刷到幾LV倒?

原來可以咁架

依家活動x4，4, 50k一場，你開app計下

其他關都冇得預同冇咩好刷 唔通走去刷機器人咩

而家四倍 我500幾rank打雙極一都仲係無限體

我就嚟700rank都仲係無限體 打三次又升得

極三最難係水雷達lor

如果有隻風神 起碼由入人場睇對面開唔開比你變到你一定入到場同埋開場個陣可以要求埋人地都要有風神

乜以家咁易升rank

佢係兩倍經?記得以前500幾已經無得無限

我講緊嘅係打一場雙極升Rank->打其他垃雜野留番50體->升Rank
基本上成日唔停都得

每日打完加蛋99就唔打
無心力打

樓主有無想打咩關，可以協下

如果單講雙1既話應該去到600左右
雙3既話應該可以650
我而家69x要兩場4倍雙3先升到

355503222
有無麋魔（唔識打）大佬可以add 我
長掛優格 白狗 水射

鏖魔

1700日

119091235
長掛暗埃

暗娜仲買唔買得過?
on9仔敗晒啲石落花嫁到
零課玩家

買得過

好耐無見p&d post

本身都冇諗住買，見好多人都用，D MP又冇乜用，前2日買左

app台長期置頂

留名
190467781 長掛暗埃、麒麟、優格

app台之霸

75萬....

有朋有掛塵魔 終於贏咗最上階 好感動

呢隻係配暗埃?

幾乎百搭咁濟
我隻火咪都係配佢過極3

呢隻萬能 配乜都得咁濟
自動變7x6 8com有盾 勁到仆喺度
btw我係用暗埃

但如果見到木印點算

舊木印？ 有風神技就開/磨98turn出威壓

好的明白

見到淘寶有AC係團長起手...

其實d淘寶ac d石係點嚟

呢隊勁到癲
雙極3都過到，if撞唔到赫拉龍

好似儲番黎

得閒都要升返隻群馬縣先

推到多D人入番黎

3

4

5

6

呢幾隻繼啲咩技？

7

我都係近排玩番
樓主玩開咩隊？

留名學野

我而家砌緊番奇撚隊

有無巴打可以分享下，團長點砌隊？
稻田，暗雅，拉龍，團長 邊隊打極三穩啲 快啲？

（有風神）

久唔久開返咁啦

單人稻田、團長
協力暗雅

快 = 暗雅

好想要稻田...

9

10

11

13

14

等緊雅典娜 打完砌隻光天

如果冇隊長就刷750000mp 買隻暗雅先

刷MP龍?

三四月開始由頭玩
359011744

由頭玩而家升到幾RANK

係，可以打特殊地下城

冇位

當我差唔多喎

巴打協唔協力，有d悶

好呀打D咩

296

你想呢
唔好太難，我垃圾黎

算好快

我都垃圾帳,好多野唔齊

打場極一？

有優格 暗雅

優格點組隊好

暗雅小潘換濃姬好似好d

推
利申有hea玩

好,咩隊

奇撚吧
tg @aspd1129

我fd比左個ac我玩，點組隊好？

見你有兩隻木龍喚士又有木時女神 應該可以玩下不動明王

冇野啦 應該玩木龍喚士好d

我想問下咁樣組隊啱唔啱？

應該差唔多啦 好似冇乜更好選擇

神up15抽，得1隻虹強 稻姬

兩抽唔中由甲 中白虎 果斷收手明天再戰

白虎都中,第3隻

SOR巴打尋晚恰著左

垃圾up

當年d level追到同d日本仔差唔多
550左右停左
每日倏既野就係拎石川刷星空

都係逃唔過越出越屈 舊寵變垃圾
課左起碼成皮金 仲要黑卡

巴打打得tg我吧

好熱鬧

抽左天央

多左好多人

撫

原來你都有玩

頂你

暗埃繼三色陣
白虎自繼
月讀繼另一隻神2倍+任轉10s隻月讀
隻雀繼13cd嘅30%重力
光印繼覺醒木印(3turn減傷+推1cd)
隊友自繼

全297
無防坐
隻雀睇下你打咩關繼咩

基本上中間四隻任換無問題
組隊勁自由
呢排個咩異唔知咩階個關嘅第十階
我就係用火個隊
有勁多killer
然後火時拉一直心照打爆根性
幾億都係照秒

Btw招好友
乜都有d 88隻297
103 188 525

PUSH

Push

我砌緊奇稻田 白虎 黑盾 光印 木寧寧 再搭x魔
不過你講完 升下隻暗埃先

我想過雙女神1
係咪買暗哪好d?定抽以家神up？
課左好多石

抽唔抽好

抽

巴打中左D咩

99

100

101

中咗零龍

我想要風神

屌你老母返app台傾啦 依度遊戲台呀

閱

大家繼續傾

Btw 4抽3銀一伏金

👏🏻👏🏻👏🏻

開錯台呀化

原來手機遊戲唔係遊戲
增廣見聞了

agger

手機GAME唔係遊戲咩..

屌2抽1金1銀,你老味拉打仲係個池入面

抽拉打已經中過無數咁多次🤦🏻

我覺得PADZ伏D

我抽咗幾下鑽石有一半係rider同貂蟬嚟

想問下邊到仲有Su pen賣

如果係pad版 amazon jp仲有 我都想買返支
不過要運費

我想要呢支，唔知香港仲有冇

應該有嘅

淘寶搵下

YS TAOBAO有

who are you

lm

bump po嘅巴打

好多信今日到期 d寶玉攞晒嚟食
如果佢早d出交易系統 都可以同人換下野

要係FD先換到
根本冇FD

add我啦
194487745 好似係

得7RANK

174先啱

有冇ADD到

好似有

add咗 你pad個名同呢個名一樣架嘛

巴打
app圖都有post
點解唔過個邊傾

其實都想
不過見嗰度d人好似好熟咁 又好似好多代號咁 驚跟唔到

火埃收皮味?

收咗好耐啦
如果將來有得強化下 例如火屬hp1.5倍 會勁返d

個個都大神

但好細力喎

嗰邊有冇新手仔

如果再強化 起碼血攻都要1.5

1.5咗都係唔夠力

有隻拉雞係雜色隊既最頂
但拉雞都收收地皮

佢覺醒個期都係廢
轉生個期都係廢

希望d舊嘅神可以好似世界蛇佢地咁轉生完再進化啦

其實點解要恰佢 覺醒嗰期木埃都已經勁過佢啦

d新野勁
d新關又超多血

當年我好鍾意用火埃 而家完全唔夠用

火埃

有無人試得個data048點整返個帳出黎？

當年係真係好耐以前喎
我第一隻297都係火埃

又笑新手...

依加單隻唔上一千萬唔好話佢大力

我都係

將佢replace咗而家隻app入面個048唔知得唔得
backup定先好試

屌佢宜家咁垃圾

好懷念

立花+轉生麒麟=op

過雙極1都嫌佢唔穩陣

立花係邊隻

有暗埃既玩暗埃啦
搭mh 7x6 木暗果隻好勁

火埃隊員幾好啊

光水新戰國神

新戰國神，發動倍率條件同麒麟一樣，而且附帶
7x6版面

我玩硬暗埃 但係冇鏖魔friend

咩隊用得到佢

唔係掛
火埃喎

的確好勁

佢係咪講緊新火埃

你好耐冇玩咩 ?
做咩連呢 D 都問 ?
我記得之前係你都係巨頭o黎o架喎

火埃分新舊架

舊火埃招技就係單純強化火珠，
新火埃個招就係心轉火外加兩回合火1.5

講邊隻先？

LC巴居然記得我
好耐啦
同埋邊有巨頭過
小玩左好多
頭埋好少上POST
LC巴呢
仲有玩???

我都覺得嗰位巴打講緊新火埃
但係一講火埃多數都係會諗到隻雀先掛

係我心目中2隻都係冇咩用

呢個POST D 負評點解會多成咁

不了

立花好新啦

有巴打話開錯台
但係你見到人錯台會突登入去負皮架咩

呢排好多新野
認唔得曬

未停過
仲課多過以前

你地D隊咁離地

唔緊要
你知得三個大神 n個巨頭
其他全部都係臭雞

真係唔識

我課多o左
但係唔夠 pad post o個班人o既 千分之一 ...

跟唔到啦
答唔到咀
BTW 你係咪PAD大神之一

真係好難跟

梗係唔係啦
我過街老鼠o黎
我自己私底都有個谷
有 6，7 個以前舊登 d 人都o係度
你有冇興趣 ?
零課 / 輕課 / 重課 都有
想入就 game pm 我

有冇木隊巴打

木埃 新木和都有玩

過街老鼠

生青苔
唔玩

138 278 623
主要暗雅 藍染 yoga
可轉廢劉 山本 暗埃

add咗

油格個隊員要求好大
得白狗同埋光龍女
交悟空 大小橋

都抽唔到

無課入唔入得

想入

留名

無係game add, 可以去邊pm
想識下大神

179930648

技術型 有興趣就加我

Pmed

越出越閪屎，都唔明點解自己仲玩緊

十卜pad

又笑

講開又講 我而家先消化到巴打你個名

咩意思

睇到你pad個名有未完成
先諗係咪日文同音字

係呀

幾有創意

103 772 538

有暗雅 水獵 猶格 暗埃

有無人add

Add左講聲

加左

160290856
渣ga一名 有水射新木和暗雅暗埃
要add隨便

194 380 524 回流求加

無人玩濕婆

而家濕婆廢咗好多，變咗新手用嘅野

應該係話有太多勁過濕婆嘅野出左

你係魔狼

好多大神

你咪係囉

你係邊個🤔

Add唔到
你滿？

好似啱啱滿咗 搞搞佢先

搞掂

有無人有A可以同我打機赫打頭

有暗埃既話ADD多幾個鏖魔
帶多手指加個盾 有水時白虎就最好
然後輕鬆打哂全部地城

有鏖魔嘅都未必肯add我地啦
佢地好高要求

搵個親友加

近排覺得易用又勁都係團長

Btw 超絕無限迴廊(覺醒無效)有無咩組隊建議

放置play

都係差呢關 同求

103564937

我反而差5x4

5x4鏖魔輕鬆啦

完來係咁

2個月前重拾興趣
就黎有交易系統又好似多人玩返
想add下巴打
160989490
有團長 yoga 暗雅 水hunter 水射 新木和可掛
有好撚多位 隨便add

過到lv10過唔到lv9

呢d夕陽遊戲課下淘寶石算啦 又開始無乜人玩9ho都可能廢鳩事bam你

年年都話執笠架啦
但死極都死唔去

使唔使幫手

課兩pack定下驚先

有冇巴打比我加親友？
要掛風神既暗哪

利申我未買暗哪

rubbish game

推e個

禾推你

有冇好介紹

搵開心囝

有興趣
邊個心囝？

香港轉珠唱作人

咁都一百負皮....D人惡到,手機GAME唔係遊戲?

真係個個行過 都順手負皮

惡到

122415613
最近因為抽到猶格玩返

多謝巴打指點 啱啱過咗5x4
而家用暗埃鏖魔試下過埋無覺醒

4秒聖手？

用+2秒果個

turn turn dual sim 8秒

有冇人玩阿市隊

抽唔到

瘋狂抽強龍

多過一半係金已經好開心

大量缺蛋龍

有兩隻

而家仲要日日派友情

抽左200幾抽

乜咁缺蛋龍呀

我都差勁多

我都係 d怪永遠都覺醒唔晒

隻隻食十粒蛋龍..

有冇巴打打得贏2分鐘果個

2分鐘點撚打呀，佢啲前技都用撚左你幾十秒啦老味

agger唔知點打

點會打唔贏

得combo隊

最好個次去到last個關得返17秒，佢用埋技，我得返5秒，轉完珠就game over

屌你老母笑笑笑

200幾抽食曬之後都重差好多蛋龍先夠

sor lo

巴打用咩隊

I know that feel

係咪得速刷隊先打到
再擺隻時女

仲玩緊

用水射

宜家友抽有蛋龍 狂抽啦

是...

有冇巴打有錢印借黎

你宜家開關

我打一度經驗喔

有無巴打掛正月日龍隊長

有無水獵百花2

個post d負評

笑夠未

其實多返依啲討論都唔錯，我岩岩上一個月先玩返，我棄game果陣木宙先岩岩出，但係都追得返，有咩想問盡量睇下答唔答到

嘩 冇玩好耐

咩原因令你玩返？

上網睇中條片講pad就玩返

我想問下潛在覺醒蛋龍果隻防止技能廷長，係幫全隊定只係幫果隻寵？

淨係嗰隻寵

160177082
會掛呢d 有冇人岩用
加完講番你叫咩

巴打我揾唔到呢個user喎 你有冇打錯

180876784先岩

岩岩玩翻
仲有冇巴打會玩愛貓神
130930857

有

樓上兩位巴打 add咗

有冇掛暗哪繼風神比我加好友

冇風神

女子抽強真係好伏

抽咗兩野 一金一鑽 都係伏

有冇人協力打 任務 LV9 LV10

咩隊 我可以幫下手嘅

新個隻光限過唔過到?冇水mh

我冇 我好似用暗埃過

冇MH個隻7X6 7X6 得女英雄火光個隻 女英雄木暗個隻 馬超同司馬

如果你想玩7x6 我有濃姬
你有冇暗埃先？
或者如果有稻田姬都ok

239035241 水獵 團長

水時 龍機 可過10

有先得架

有 不過暗埃好似未覺醒 好少玩, 稻田姬木木,木水都有

龍機係邊隻, 女英雄個隻4眼妹

試下木水睇下過唔過到
add咗我先 174487745

係掛 我兩隻都冇

added, 依家做緊野, 今晚先打

大概幾點

巴打可唔可以分享下濃姫搭新木和點組

我意思係濃姬搭暗埃
或者雙稻田姬
濃姬同稻田姬唔多夾
如果夾硬要砌嘅 放白虎同稻田姬都叫齊色
但係d洗版技就唔啱用
濃姬唔係回type 又倍唔到血
啱啱係咁耳砌咗隊

都係組雜色

不過要回type先勁 所以唔易砌

今晚9點如何?

暗埃啦,一陣抽蛋龍食

都好 我有d攰 訓陣先
如果我起唔到身 12點巴打訓咗未？

應該訓左

搭濃姬搵唔到中間放咩轉珠好多時會轉走其中一色
定係你用暗埃 我用木黑幻

其實雙暗埃都有機會贏

胃氣巴打有冇大國主？如果冇我帶返隻

get撚錯咗
利申 三隻都有但係無鏖魔

雙新木和 成日轉得6c唔夠力

濃姬唔係做隊員先勁架咩

利申唔識

7c都唔係好夠力 其實幾難用
我都係得閒攞嚟打下雙極1

做隊長都叫有7x6 又有個盾仔 係唔夠倍數姐
冇鏖魔friend冇計啦

暗埃有D難度,好少用

我果隊有白虎 木零零 所以都還好既
始終佢要搭7x6先發揮到威力
btw 無破吸傷 有無方法打雙極1

撞到天狼星 就4倍(好似5c) 磨死佢
舊木印就磨98 turn再放威壓類skill 等佢唔吸就殺

放埋隻大國主 砌個隊嚟睇下
你如果冇信心 放多d手指怪落去 月讀嗰d

我諗住陣間用嚟打lv10個隊

呢幾隻繼咗啲咩呀

呢隊如何

暗埃 暗須佐
暗騎 繼自己
光印 1turn無效(桔梗)
濃姬 暗寶石姬
貂蟬 光獵人(3turn +1c)

都夠用 不過lv10換走隻光龍喚士 擺隻大國主好d

驚根性先放佢

潘入暗埃隊夾唔夾 我見佢多屬強無用

轉左
暗埃繼潘 大國主 白虎自繼 司馬繼白虎 木黑幻

lv9先用 打lv10先
潘都應該夾嘅

用hack玩

有冇教學

胃氣巴 我開住lv10 等你入

OK

係你斷左定我斷左

好似你斷咗 不過仲有機會

你開技殺佢

過左了
唔該曬巴打

已經用WIFI都斷

贏咗？勁喎
你最後點殺隻boss

開木黑幻轉左8定9 COM 天降1COM

咁狂皇子呢 你點轉走d毒？
btw打唔打埋lv9 我執一執個隊

狂皇子開白虎洗版
可以呀，我照用呢隊?有冇野要換

換走一隻 擺返隻龍喚士入去

OJ

招破神，團長 fd
283090537
Lv685

今次要多d喺度溝通 雖然我地都幾有默契
btw開咗

oh no

睇下迦具土磨唔磨到

grind this one

想天降又冇,唔想就幾COM咁黎

開錯技

自推

oh yeahhh!!!!!!

阿墳巴

兩隻都冇
幫你推

得殺神,未夠料進破神

我冇yoga冇天央 冇人權

245101429
有玩暗雅 天央隊

Add 個fd 先啦

有YOGA冇天央，YOGA好屈

年幾兩年無玩最近玩返
換左隻咩帝都守護神玩

砌隊完 屈到爆 好似係

依家冇玩

Yoga簡直係變態

利申有Yoga

個個都有

都玩到好多關嘅
但係好似硬係唔夠力咁

我冇 得火嗰隻

而家用緊呢隊

以前成日用光咖哩
而家光咖哩係咪已經out哂？

Out 啦

有呂布 都唔錯 要力嘅時候都有

隊員都好少用

me
但依家少玩左暗雅好多

之前究極加倍個日一抽即中

兩隻都有

唉...
我呢啲天生非洲命

等GungHo遲d出新究進囉，
話唔定會好前代行咁超進化

呢d真係睇運

BTW平時成日中銀蛋

可能要等到下年

未夠lv用兩秒手指既真非洲人
利申 升完隻光印會sub代㾗

一定有除非冇

keep 住on 但無乜點追
上面講d野都已經唔識
仲係藍柒秒世界

而家有暗埃仲爽啦

藍柒咁撚難轉

想當年我玩王狼9倍平衡隊

擺多d手指都okay既

想要yoga多啲 hunter果陣又未玩返升水屬
btw 暗埃自繼定繼個光暗心陣好

好似得暗好少少

我好似賣左好多隻

最開頭用暗主玩242咋

商業神+雙子olp

俾個陣佢都好嘅

吸血

呢d野真係

BTW好明顯係光暗心啦

暗埃本身招技都係單純轉暗

點都係光暗心好

非洲人冇貂蟬冇鑿魔

老前輩

諗緊如果中間擺主火水木 好似今次lv10咁 會唔會廢咗武功

冇貂蟬都可以整隻群馬縣

會
中間要擺返光暗

除左今次level 10 平時都係玩主暗架啦

朋友有個鑒魔就得啦

冇friend有又add唔到

求鏖魔加親友

巴打ADDED

當年玩無恥暗天

同求

搵唔返舊acc 典算 利申 有課過

聯絡9ho, 睇吓好唔好彩佢哋可唔可以幫你搵返

我都有用 以前297左暗天

無課過 仲會唔會搵得番個ac

冇297,當年咁難打+蛋

係宜家太易297 以為諗好耐先決定俾邊隻食
宜家？是但啦橫掂大撚把

依家唔用個D都297 多到阻住曬

而家容乜易全隊297
是但抽隻野都+60

當年根性虹晶

女子機抽中左雷神 想問下有冇用？

都有嘅 唔好賣咗佢

借咗隻鏖魔friend 終於贏咗超絕無限回廊 覺醒無效
攞咗粒石

我都差呢關未打

唔易玩 成日俾人封晒d技

水242朋友
而家仲有 keep 住隻297水水雙子

終於add咗個風神暗埃 可以玩下雙極3

根性虹晶
打石川打半日

筆巴

平時用開水獵打25

而家磨木印98turn都覺得好長
以前d人真係好犀利

雙人？

係咪仲係咩
每日打超金 絕地獄級50體個D年代?
垃撚圾GAME

課過幾千蚊抽強

g
yoga點組好 想刷雙極123

by the way 長掛暗雅
300位任加 105001783

絕地獄級係50體，有D出左壊滅級，不過已經冇乜人打超金

差唔多啦 不過多咗d任務做下
btw 聽日出交易系統

我仲有打 d進化素材都要進化
你地多數俾咩佢地食？

交易素材

等抽蛋機轉做強化個陣抽黎食

進隻孫悟空頂貂蟬/派蒙？

呢個我都有

如果交換金蛋機 好可能會有真錢交易
book定一個月後買怪

係咪連降臨個D都唔交易得?想覺醒進寵都唔得

好過無

普通降臨好似得 究進咗就唔得
機械就進唔進都唔得

如果有小號嘅話
交易系統都唔錯

一邊負責晒後台 (儲素材，進化完掉去主帳)

又有新限定神，暗個隻同yoga有得比

暗木都幾多選擇 可能好過yoga
係唔入得暗屬專用公廁白虎

我覺得好過yoga 不過減傷少d,但2屬冇咁易斷珠, 唔入公廁白虎咪入玄武囉

木幻魔得唔得 4手指

都得

個陣成班fd玩,邊個中暗天要請食飯

垃圾game都咁多傻仔玩 仲要比錢課金抽野 笑死

點解咁多負皮

你以前好似都係pad post 老屎忽

306.25
cls

執左笠好悶

換寵係咪淨係素材?

差唔多

仲係維護緊

維護完

太耐冇睇post添，終於進咗零龍喚士
想搵吓有冇frd
我仲有男獵，立花，劉備等等嘅隊長，有意嘅就add吓我，一齊玩啦

我都有零龍喚士，不過未進，唔知進邊隻好

隊長隻隻差唔多 隊員就木或者光 睇你入咩隊

我整咗隻暗 要快d搞掂隻群馬縣先入到暗埃隊
而家諗住放光印 暗零龍 木幻魔 群馬 都有11隻手指

諗諗下進木或者光仲好

開完技成盤邪魔 引要開暗埃清

隊長好似冇乜用，睇黎真係做隊員

係囉

睇下抽唔抽到新暗限先
光可以入YOGA隊，不過好多轉光心，燈龍默示英雄大小喬

拎嚟做倉

而家玩水時龍機、青龍、水埃
有冇玩水隊嘅朋友？
ID: 199716604

而家就算死咗係咪都可以睇埋落去

好似係 不過唔知可唔可以俾nice

有時比on9仔累死想睇埋佢點頂落去

睇人仆街

想進兩隻零龍 d素材多到打撚死人

2隻咁多

想整一木一光

其實我都想問吓呢個隊得唔得，有啲咩可以改

得嘅 不過隻大賢龍繼承俾其他隊員 可以多個位

火龍女用另一個究進

最尾個位放究進火和好唔好？

會啊

武尊定迦具土先

迦具土都ok 個技幾夾

終於進咗隻光零龍

求鏖魔好友
長掛 暗埃 團長

210838693

194487745

話時話想問下而家個挑戰模式究竟點搞？
佢話要讓寵，跟住我帶隻迦具土入去，原本都
好地地有星，但係之後唔知點解又唔得，
有冇高人指點下

好多時都係你唔記得掃落最底揀挑戰 直接揀咗隊友
我成日都係咁

神up啦

冇石 用晒嚟打素材進零龍
留名睇大家抽到好野

諗緊抽唔抽好，定留石抽FF

吸引唔到你就真係唔好抽 廢事抽中銀蛋嗰陣 嬲到震

留名睇暗黑騎士究進

有冇人肯用虹番換我金番 換6隻左右

247254109

屌唔記得要加30日先得 自

我有揀挑戰模式都唔得

一抽中
新隊

我想要6星限多啲

應該唔會咁架喎

已銀

廢野黎

有冇人協雙極1
暗雅 時龍 暗埃 或者織田市
房id 5886 9665

開咗未

太耐冇人黎 踢走左我

返工時間點協呀 今晚夜啲啦

呢邊好似無咁小圈子同真係討論pad

起碼好過抽銀，伏金
都幾好用

直頭係冇圈子

新手留名
主掛拉雞 闇雅 團長

諗住抽新暗限，點知中左水光個隻

99石all in

我幾日前放咗我個id上炮友網，而家仲每日都有十幾個add

利申得38x lv

1抽中10up限定 今次冇伏

儲左成個幾月, 上次神up6抽伏到呢

btw聽日神up all in抽龍女

204181758 hyper團長同暗雅

岩岩玩返
求指引明路

用住愛貓先

唔介意重玩既話 可以刷隻3645/3756返黎 前期基本上都一帆風順

唔想重新玩既話 就跟樓上用愛貓搭隻鏖魔都可以

有無安答同我打場lv10

咩隊

點解愛貓
呢隻究進倍數好似低左啲
以前組隊就火埃或者屬隊配劍轉珠
唔明依加組隊logic

水獵？

130899404求加好友

冇水獵 果排咁岩冇玩

咁而家呢幅圖嘅寵你可以講到點組
冇人話一定要用呢個究進，儲齊素材咪覺醒再轉生囉

有無人好似我咁，padr一開波好仔細咁計好哂啲色combo，之後求鳩奇掃就算

我計完真係跟住掃

不嬲光暗最後就算

我鍾意全部差唔多數量 邊個最少就邊個最後

all in 297

暫時仲有10隻到

想問下我繼承左第二隻兵長 再比攻擊潛覺佢食係咪都唔會再推高第一隻兵長個攻擊數值
即係3770係咪已經最盡啦

我都岩岩入返坑，
除左壞滅級 依家真係咩都直行直過..
利申 冇貨過金

食咗未？ 未食就試下

ace 貓先勁

有冇人仲未過超極限問卷rush?
要幫手就出聲

我

174487745 add我啦
有冇水獵/暗埃/新木和？

我有新木和

巴打係咪叫魔狼聖帝

咁就新木和啦
冇乜體力 晏d打好唔好

好啊，我都就快返工

返夜？

夠體

5珠以下嘅寵點用 好難用

扭多d combo
8combo有一個2way已經洗走咗25粒

手指隊
你玩咩屬先

係會再加攻

我抽中隻新神 又要少過5粒 又要睇4色 轉死me

冇野啦 睇錯就嚟收工

你扭剩少過5粒 好難冇4色 除非本來唔夠

正常冇可能唔夠4色

pish

n年前最勁、最hit火龍女個陣退坑 曾經dl返隻game完全打唔嬴 面目全非

如果諗住玩返 手頭有咩寵？
多咗咁多進化 可能有得玩下

我都係開國開到奇撚就退左 一年前先番

用月光龍暗隊捱到抽到孖仔
之後棄左一排返黎

孖仔覺醒埋都好難用

邊隻孖仔

海幸山幸？

有暗埃就搵隊友塵魔就ok,無撚敵

應該話有雜色combo隊拉鏖魔都一定冇死

d鏖魔撚好高要求 唔係咁易add
我到而家都冇add到鏖魔friend 除咗monhun之前已經add咗嗰d

求暗雅fd
160122500

係呀
覺醒大大力
控倍都唔係好難姐
但而家主要用白狗，暗雅，水人馬

仲有yoga

唔係難控 係好難打高倍數 唔係下下三串水
如果佢d 2way轉一個做7combo強化 已經好好多

有冇暗雅陪打選拔軍啊